佢係狗公定player

條柚幾靚仔下, 20歲樓下啦 185+又好大隻 薄扶林大學出身，宜家y1
但佢係溝女skill幾勁下 flirt到唔少女
好似有正印， 但頗多小三 ，當中好似仲有中學生添
大家覺得佢狗公定player
同埋有冇巴打絲打識得佢 佢英文名sxxxy 嘅

憤怒，身高165，住公屋既樣衰ive仔全面進場

有冇18cm ？

我話你知

高大靚仔有學歷食女玩女天經地義

如果佢都唔食女

個世界就好撚唔公平

你班ive窮毒撚死埋一二便打J啦

人地食女關你撚事

小你老母三

小三（−＿−；）
禾小五牙٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و

不用分得那麼細 都係垃圾

我frd比佢玩梗 佢女仔 成日比佢利用 死左好多次心 佢一揾佢就開心曬
我哋點勸都冇用

聽frd講好似有

佢比高大有錢仔睇上佢都開心啦

你件豬西無人理

溝唔到女先係狗公

頂 我男
條仔有冇錢就唔知

乜撚嘢叫小三
佢係戀童嚟定腦殘？
人地食到咪又關你叉事